(聽晚英超亞洲盃)原價放波飛兩張

贈品黎
原價放比巴打 total : 960
有興趣就留telegram

TG
latsz

仲有就搵我啦，thank you

@Shuckle00
好想要 俾多少少車馬費都ok

Sorry 呀，已經賣出啦
原來原價放就勁多人接貨

你on9 d 人接完再放一張一千蚊出去啦

真係有人要既咩 無玩開炒黃牛唔知

我明白係可以炒，但套飛其實係贈品黎

因為已經係零成本，所以我覺得唔想下下都要賺到盡

同埋最後都係放左比位 連登巴打
交收完佢仲開心到話請我飲野

希望佢係去入場睇，而唔係再轉售圖利啦 巴打見到勿相認